應該幾耐換一次床單

聽過有人半年換一次
兩星期換一次

懶閪覺得換床單好攰

三個月

三星期，過多幾日個鼻已經好痕

夏天2星期一次，尤其依家wfh訓多左，冬天就通常1個月一次

1-2星期 枕頭袋日日換

住 Hall 每星期都洗

以前住大學宿舍，成年都無換過

2個星期

一個月一次，枕頭袋就半個月一次

住hall試過半年
喺屋企老母話三個月一次

咁你咪好多枕頭袋

8個 幾日開一次機洗衫 都夠用嘅

一年

一星期換一次 ，好鐘意換完新床單陣味

一年會唔會生蟲

你個枕頭床褥無咪黃哂

有色睇唔到

兩星期
每次換新床單又直 洗完又香 瞓教都瞓得開心

試過三個月都冇換床單同枕頭套皮膚真係差好多，一換完塊面就冇事，枕頭套太污糟

以前自己住 一星期一次
而家同屋企人住 等我呀媽幫我換 就一個月先一次

2個月一次，但間唔中用下吸塵機安心下

住hall 一個sem換一次
用完買新 唔洗
Dllm